{"meta": {"code": 200, "requestId": "618cd6a71dbd9c26d4bcd08e"}, "response": {"venues": [{"id": "520a4f7011d2a16be9843206", "name": "HanSo Caf\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "C. del Pez, 20", "lat": 40.423912322535884, "lng": -3.7055842487583757, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.423912322535884, "lng": -3.7055842487583757}], "distance": 7636, "postalCode": "28004", "cc": "ES", "neighborhood": "Malasa\u00f1a, Madrid, Madrid", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C. del Pez, 20", "28004 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "5d8b39a04956e9000884926a", "name": "Caf\u00e9 del Art", "contact": {}, "location": {"lat": 40.41009, "lng": -3.706988, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.41009, "lng": -3.706988}], "distance": 7319, "postalCode": "28005", "cc": "ES", "neighborhood": "Lavapi\u00e9s", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["28005 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d1e0931735", "name": "Coffee Shop", "pluralName": "Coffee Shops", "shortName": "Coffee Shop", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/coffeeshop_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4e71a384aeb79ea09508df6b", "name": "Caf\u00e9 & T\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "C/ del Arenal, 20", "lat": 40.41748244149668, "lng": -3.7072831880743946, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.41748244149668, "lng": -3.7072831880743946}], "distance": 7535, "postalCode": "28013", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C/ del Arenal, 20", "28013 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d1e0931735", "name": "Coffee Shop", "pluralName": "Coffee Shops", "shortName": "Coffee Shop", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/coffeeshop_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "58ff9e7c6fd626300708b2ab", "name": "Federal Caf\u00e9 2", "contact": {}, "location": {"address": "Plaza Conde de Barajas 3", "lat": 40.41445972417601, "lng": -3.7087736699569414, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.41445972417601, "lng": -3.7087736699569414}], "distance": 7569, "postalCode": "28005", "cc": "ES", "neighborhood": "La Latina", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Plaza Conde de Barajas 3", "28005 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "56d8386e498ee8649ae7b684", "name": "La Franja Sport Caf\u00e9", "contact": {}, "location": {"lat": 40.391471, "lng": -3.659106, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.391471, "lng": -3.659106}], "distance": 3227, "cc": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d147941735", "name": "Diner", "pluralName": "Diners", "shortName": "Diner", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/diner_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4b3ba41af964a520c47725e3", "name": "Caf\u00e9 San Millan", "contact": {}, "location": {"address": "C. Toledo, 61", "lat": 40.41131420985911, "lng": -3.7082483218227953, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.41131420985911, "lng": -3.7082483218227953}], "distance": 7450, "postalCode": "28005", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C. Toledo, 61", "28005 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4b54433df964a520f0b527e3", "name": "Caf\u00e9&T\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "C. Mar\u00eda de Molina, 56", "lat": 40.43767648658566, "lng": -3.679715988596167, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.43767648658566, "lng": -3.679715988596167}], "distance": 6572, "postalCode": "28006", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C. Mar\u00eda de Molina, 56", "28006 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d1e0931735", "name": "Coffee Shop", "pluralName": "Coffee Shops", "shortName": "Coffee Shop", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/coffeeshop_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4b911dfff964a520b9a433e3", "name": "Caf\u00e9&T\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "Pza. Manuel Becerra", "lat": 40.42833818558226, "lng": -3.6694581930857306, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.42833818558226, "lng": -3.6694581930857306}], "distance": 5234, "postalCode": "28028", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Pza. Manuel Becerra", "28028 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d1e0931735", "name": "Coffee Shop", "pluralName": "Coffee Shops", "shortName": "Coffee Shop", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/coffeeshop_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "5bb3180c9de23b002cd9068a", "name": "Caf\u00e9 y Pan", "contact": {}, "location": {"address": "C. Alcal\u00e1", "lat": 40.431865, "lng": -3.658352, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.431865, "lng": -3.658352}], "distance": 4849, "postalCode": "28027", "cc": "ES", "neighborhood": "Concepci\u00f3n", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C. Alcal\u00e1", "28027 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16a941735", "name": "Bakery", "pluralName": "Bakeries", "shortName": "Bakery", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/bakery_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "55ce3662498ee6d37ff22ccf", "name": "Caf\u00e9 Espresso", "contact": {}, "location": {"address": "Estaci\u00f3n de Madrid-Puerta de Atocha", "lat": 40.406375885009766, "lng": -3.6902384757995605, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.406375885009766, "lng": -3.6902384757995605}], "distance": 5850, "cc": "ES", "neighborhood": "Atocha", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Estaci\u00f3n de Madrid-Puerta de Atocha", "Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4b8299e4f964a52035da30e3", "name": "El Caf\u00e9 Gij\u00f3n", "contact": {}, "location": {"address": "P. de Recoletos, 21", "crossStreet": "C. Almirante", "lat": 40.42206080790019, "lng": -3.691914403196364, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.42206080790019, "lng": -3.691914403196364}], "distance": 6489, "postalCode": "28004", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["P. de Recoletos, 21 (C. Almirante)", "28004 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "570a5144498e19cf050ace91", "name": "Ruda Caf\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "Calle Ruda, 11", "lat": 40.41048553852604, "lng": -3.7080002451953527, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.41048553852604, "lng": -3.7080002451953527}], "distance": 7411, "postalCode": "28005", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Calle Ruda, 11", "28005 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d1e0931735", "name": "Coffee Shop", "pluralName": "Coffee Shops", "shortName": "Coffee Shop", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/coffeeshop_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4cf75dae55e13704c561d2b6", "name": "Caf\u00e9 Correos", "contact": {}, "location": {"lat": 40.46239057277987, "lng": -3.614199325311602, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.46239057277987, "lng": -3.614199325311602}], "distance": 7178, "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4f7d7f71e4b0308060549fa1", "name": "Caf\u00e9&T\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "C/ Alcal\u00e1 113", "lat": 40.42224677201584, "lng": -3.681688839182579, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.42224677201584, "lng": -3.681688839182579}], "distance": 5719, "postalCode": "28009", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C/ Alcal\u00e1 113", "28009 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d1e0931735", "name": "Coffee Shop", "pluralName": "Coffee Shops", "shortName": "Coffee Shop", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/coffeeshop_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": true, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "venuePage": {"id": "569022921"}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "53f6f1c9498ec6032faa7c4f", "name": "El caf\u00e9 de las Flores", "contact": {}, "location": {"lat": 40.36899263983498, "lng": -3.609437839955651, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.36899263983498, "lng": -3.609437839955651}], "distance": 3421, "cc": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d1e0931735", "name": "Coffee Shop", "pluralName": "Coffee Shops", "shortName": "Coffee Shop", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/coffeeshop_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4cd2fdf1df88a35d8c166ca0", "name": "Madariz Caf\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "Plaza Felipe II", "lat": 40.423759263720804, "lng": -3.6727268402767876, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.423759263720804, "lng": -3.6727268402767876}], "distance": 5152, "postalCode": "28009", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Plaza Felipe II", "28009 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4d20b6945c4ca1cd0f81a33d", "name": "Caf\u00e9&T\u00e9", "contact": {}, "location": {"lat": 40.42409887045643, "lng": -3.676167824773999, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.42409887045643, "lng": -3.676167824773999}], "distance": 5417, "postalCode": "Madrid", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Madrid Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4f0aad75e4b0c3ff862e6ab7", "name": "Caf\u00e9&T\u00e9", "contact": {}, "location": {"lat": 40.425423027626856, "lng": -3.5702990112415653, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.425423027626856, "lng": -3.5702990112415653}], "distance": 5334, "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d1e0931735", "name": "Coffee Shop", "pluralName": "Coffee Shops", "shortName": "Coffee Shop", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/coffeeshop_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4ea5d120754afc1baa0d5ab9", "name": "Matilda Caf\u00e9 Cantina", "contact": {}, "location": {"address": "C. Almad\u00e9n, 15", "crossStreet": "C. San Pedro", "lat": 40.41103671290983, "lng": -3.694242787430761, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.41103671290983, "lng": -3.694242787430761}], "distance": 6283, "postalCode": "28014", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C. Almad\u00e9n, 15 (C. San Pedro)", "28014 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": true, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "venuePage": {"id": "50455573"}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4f7746cae4b0e0abc43b9c91", "name": "Cafe Botiller\u00eda - La Manuela", "contact": {}, "location": {"address": "C/ San Vicente Ferrer, 29", "crossStreet": "C. San Andr\u00e9s", "lat": 40.42574706154459, "lng": -3.70363601670589, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.42574706154459, "lng": -3.70363601670589}], "distance": 7563, "postalCode": "28004", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C/ San Vicente Ferrer, 29 (C. San Andr\u00e9s)", "28004 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d143941735", "name": "Breakfast Spot", "pluralName": "Breakfast Spots", "shortName": "Breakfast", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/breakfast_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "54f086ce498e2cd9fd221e41", "name": "Cafe & T\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "Gta. Puerta de Toledo, 4,", "lat": 40.403189033617984, "lng": -3.7028419392214444, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.403189033617984, "lng": -3.7028419392214444}], "distance": 6869, "postalCode": "28005", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Gta. Puerta de Toledo, 4,", "28005 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d1c7941735", "name": "Snack Place", "pluralName": "Snack Places", "shortName": "Snacks", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/snacks_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4dc53f6d7d8b14fb4624833e", "name": "El caf\u00e9 de Pavones", "contact": {}, "location": {"lat": 40.40178876329824, "lng": -3.6328854277069924, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.40178876329824, "lng": -3.6328854277069924}], "distance": 1001, "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d1dc931735", "name": "Tea Room", "pluralName": "Tea Rooms", "shortName": "Tea Room", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/tearoom_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4b7c09aef964a520b2792fe3", "name": "Caf\u00e9 & T\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "C/ Goya, 18", "lat": 40.425526775645224, "lng": -3.6882928711940663, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.425526775645224, "lng": -3.6882928711940663}], "distance": 6385, "postalCode": "28002", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C/ Goya, 18", "28002 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d143941735", "name": "Breakfast Spot", "pluralName": "Breakfast Spots", "shortName": "Breakfast", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/breakfast_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4c1f7b4ee923ef3b05c04e54", "name": "Caf\u00e9&T\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "C. Men\u00e9ndez Pelayo, 11", "crossStreet": "C. Doctor Castelo", "lat": 40.42054294364031, "lng": -3.679469561557198, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.42054294364031, "lng": -3.679469561557198}], "distance": 5465, "postalCode": "28009", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C. Men\u00e9ndez Pelayo, 11 (C. Doctor Castelo)", "28009 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4f3b7c36e4b03c8a498d0643", "name": "Las m\u00e1quinas de caf\u00e9 de Anaya Editorial", "contact": {}, "location": {"address": "Juan Ignacio Luca De Tena, 15", "lat": 40.448188914081115, "lng": -3.630168189926557, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.448188914081115, "lng": -3.630168189926557}], "distance": 5609, "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Juan Ignacio Luca De Tena, 15", "Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d128941735", "name": "Cafeteria", "pluralName": "Cafeterias", "shortName": "Cafeteria", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/education/cafeteria_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4d96f1462bd6f04d98cd4250", "name": "Caf\u00e9 El almuerzo", "contact": {}, "location": {"address": "Calle del Caribe, 1-7", "lat": 40.44219732284546, "lng": -3.6568862199783325, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.44219732284546, "lng": -3.6568862199783325}], "distance": 5719, "postalCode": "28027", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Calle del Caribe, 1-7", "28027 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4d02330edc18b1f7d8c8ea10", "name": "Caf\u00e9 & T\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "C/ Carmen, 7", "lat": 40.417887535889754, "lng": -3.7038860198914185, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.417887535889754, "lng": -3.7038860198914185}], "distance": 7273, "postalCode": "28013", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C/ Carmen, 7", "28013 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4b8cf2d1f964a520e7e132e3", "name": "Caf\u00e9 & T\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "C/ Goya, 18", "lat": 40.425082713198144, "lng": -3.6841082127369016, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.425082713198144, "lng": -3.6841082127369016}], "distance": 6051, "postalCode": "28001", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C/ Goya, 18", "28001 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4d008bf32685a35da163c990", "name": "Caf\u00e9&T\u00e9", "contact": {}, "location": {"address": "C. Lopez de Hoyos, 126", "lat": 40.4450113913547, "lng": -3.6719394966351144, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.4450113913547, "lng": -3.6719394966351144}], "distance": 6711, "postalCode": "28002", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["C. Lopez de Hoyos, 126", "28002 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d16d941735", "name": "Caf\u00e9", "pluralName": "Caf\u00e9s", "shortName": "Caf\u00e9", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/food/cafe_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": false, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}, {"id": "4b641652f964a520699e2ae3", "name": "Real Caf\u00e9 Bernab\u00e9u", "contact": {}, "location": {"address": "Av. de Concha Espina, 1", "lat": 40.452714591491876, "lng": -3.688391296557977, "labeledLatLngs": [{"label": "display", "lat": 40.452714591491876, "lng": -3.688391296557977}], "distance": 8272, "postalCode": "28036", "cc": "ES", "city": "Madrid", "state": "Madrid", "country": "Espa\u00f1a", "formattedAddress": ["Av. de Concha Espina, 1", "28036 Madrid Madrid", "Espa\u00f1a"]}, "categories": [{"id": "4bf58dd8d48988d11e941735", "name": "Cocktail Bar", "pluralName": "Cocktail Bars", "shortName": "Cocktail", "icon": {"prefix": "https://ss3.4sqi.net/img/categories_v2/nightlife/cocktails_", "suffix": ".png"}, "primary": true}], "verified": true, "stats": {"tipCount": 0, "usersCount": 0, "checkinsCount": 0, "visitsCount": 0}, "beenHere": {"count": 0, "lastCheckinExpiredAt": 0, "marked": false, "unconfirmedCount": 0}, "venuePage": {"id": "43136601"}, "hereNow": {"count": 0, "summary": "Nobody here", "groups": []}, "referralId": "v-1636619944", "venueChains": [], "hasPerk": false}]}}